除咗Uncle Roger, 仲有冇邊啲外國嘅youtube飲食channel奶共?

有睇開呢個, 不過佢係咪奶共?
係嘅話我唔睇

除此之外仲有冇其他外國飲食Youtuber奶共?

建議連登網軍出擊uncle roger

人數唔夠外國多

我夠想叫MrBeast支持香港人, 可惜我畀太少人,人哋唔會理我地.
佢講嘢嘅話仲有效過美國政府講嘢

人地馬拉人寫殘體字大
奶共好奇呀

push

本人覺得佢D片好煩膠....

係咁UNCLE ROGER...